大把連登仔屌日本地震酒店唔幫港女check in, 今日自己要返工就屌晒鬼

有時真係忍唔住笑.jpg

無留意
但係件事唔係屌條港女咩

2者有咩關係/類似?

酒店員工地震都一定要返齊工去service 港女, 香港人打下風都屌返唔到工

姐係好似有個鬼佬喺新界問你點去中環咁, 幫唔到佢